Tiffany cho 住鰂魚涌康蕙花園 呃大量人口罩錢

Tiffany cho

Cho W** L**

呃左大量人錢，等俾天收啦

如果你地識叫Tiffany cho
又住康蕙花園2座2X樓

叫佢早日自首！

應該要死全家

推